====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au total , la décentralisation industrielle , comme la contribution des industriels parisiens aux charges collectives de fonctionnement de la région parisienne apparaissent , pour la région parisienne elle-même , comme des nécessités absolues;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

